【汪總的樓市豬手】龍市下的哈囉喂

十分應景！地產市場也在這時候進入自2015年後另一次的「樓市哈囉喂」！何謂樓市哈囉喂？Halloween見到的鬼是假的，但一樣嚇人，人們都享受著其中的感受！即消費者情緒扭曲了市場的短期結果！

樓市是應該要調節的，我在3月及6月的時候都已經發出了預警，但市場基礎結構即錢多、按揭少、息口平等都沒有改變，市場只是在上升後進入鞏固調節的階段，政府巧妙地掌握這調整階段以空置稅將累積供應在限期內出貨，和用居屋加碼折扣將草根購買力凍結，只此而已，有人推演為樓市會輾轉下跌，我不同意，市場只會調整過份樂觀的情緒泡沫及升得太快的部分而已。

我撰文評論樓市只是想盡代理人的本份報導我體會到的樓市實況，作為評論員，見到市場異象應該去進一步研究、弄清楚市場新常態，而不應該用文章去作意氣之爭呢！

我當地產代理一向是我求我道！不追風，只追求自己的理想！有些人認為地產代理唱好樓市是想做生意，對不起！在財富的角度來說，我等細公司開單能帶來的利益可算是「濕濕碎」而已！講真話的最大好處是令自己滿意自己能堅持著本份的原則！很多人認為錢用了才是屬於自己的，我做生意則認為：「因堅持原則而能放棄的生意」才是我有真本事掌握的財富，若為生意而出賣了原則，靈魂已出賣了，豈非已經是生意的奴隸了？I never！

汪敦敬

龍市＞假跌＞咸豬手＞哈佬喂

汪狗仲未返入青山

就算50%都係假跌

post d 舊文出黎 J 下先

龍市呢？

佢班伙記出糧未，仲有佢開鋪d鋪位點解唔買要做租租？

咁多個地產佬當中 最無恥一定係佢

公公

主人未走,所以青山道都咁搶口